Приложен код и непосредственно JAR файл

Программа принимает на ввод 3 строки:

первая(A) - исходное основание системы счисления(далее ОСС)|

вторая(B) - необходимое ОСС

третья - непосредственно число

(2 <= A, B <= 36)

После ввода в консоль получаем преобразованное число во второй системе счисления.

ИСС|КСС|Число|Результат
---|----|-----|---
10|2|123|1111011
5|16|1232|C0
8|12|1234567|146187
2|31|1010100101110100|1E4B
20|31|ABABBDBDBDB28|1LQF8IFIN2QP

Видео https://www.youtube.com/watch?v=1VAcPma27pg